"Mijn liefste Charlie, het is onmogelijk dat dit geweldige grote ding zou kunnen ooit in die opening komen, mijn overleden man was niet half zo groot, en hij had grote moeite tenzij ik er al drie of vier had doorgebracht keer en ontspannen al die onderdelen.
